CCTVB故意增加C9對反送中仇恨值，port去廣

cctvb真hihi，而家呢個時候回帶韓農示威。
想加啲c9反送中仇恨值呀？
放韓農片個年份只係出咗年份一陣，之後打得最勁嗰啲片完全冇標示係舊片。
播完韓農就接新聞，係咁講保皇啲觀點。
完全誤導人。

巴絲port爆佢，唔好畀花蟹破咗今朝長輩圖嘅功😡😡😡😡

節目資料：
14/6 5:25pm 無線新聞台 新聞檔案

投訴方法：